# :mortar_board: Learn Microsoft :mortar_board:
# :computer: Introdução ao React :computer:
#### :milky_way: O React.js é a estrutura JavaScript de front-end mais popular.

## :balloon: Tecnologias
O curso foi desenvolvido com as linguagens:
- `HTML`
- `CSS`
- `JavaScript`

## :memo: Link dos Cursos
- [Introdução ao React](https://docs.microsoft.com/pt-br/learn/modules/react-get-started/)
- [Trabalhar com dados e propriedades em componentes React](https://docs.microsoft.com/pt-br/learn/modules/react-work-with-components-and-data/)
- [Eventos e estado do React](https://docs.microsoft.com/pt-br/learn/modules/react-states-events/)

## :computer: Curso
Curso completo ministrado pela `Learn Microsoft`, aprendendo sobre aplicativos Web com o ``React``.

## 📝Contribuições
Feito e refeito de :heart: por `mim`, [Victor H Bitencourt C](https://github.com/vhbitencourtc/):alien:

